有冇巴絲相信因為心入面住左一個佢 所以先會念念不忘

有人同我講過只要你搵到下一個 就會無事

但我知道就算有下一個 心入面個個佢永遠走唔到

或者真係知道自己跳唔出個框框 先會咁

但你地唔覺只要個心仲掛住佢 你先會覺得實在

你先會知道佢係你人生入面佔左幾大面積 幾咁重要

你先會發現自己原來當初唔識珍惜唔知錯唔理後果

你先會反省自己原來仲係咁幼稚

或者有個人住係心入面 可以被你有個所謂既寄託

你先會覺得原來你個人係完整

仲識得唔開心 識反省

然後再沒有然後了

我想講既係 你可以唔開心 可以頹 可以灰

但一定唔可以被自己冧低

就算當初離別得幾咁唔好睇 幾咁肉酸

被個死線自己 一定要活得比佢好 比佢充實